如果 Facebook Unfriend 咗佢會點？

同問：如果 block 咗佢會點？

利申：唔識當事人，只係唔明

完全睇唔明啲日文係咪我既問題

你識日文？

不如你試下睇下會點

乜都要放上黎

無意義 topic 係咪要扣分？

未 accept 我 friend request

扣你五十分

釘我 fb ac 牌

google唔識日文

今時今日竟然仲有人用google譯成句

唔係下話